Вопрос 15.

Балл: 1,000

№ отметить
вопрос

 

Лнм Лнм

 

Лнм Лнм

На рисунках по оси абсцисс отложена длина волны теплового излучения абсолютно чёрного тела, а по оси ординат отложена его излучательная способность.
Кривые соответствуют двум температурам, причем Т, < Т.
На качественном уровне правильно отражает законы излучения абсолютно чёрного тела рисунок

°4 З 1 2
